今次仆街，表妹誤會左自己有U讀

是咁的

表妹今年dse放榜
琴日仲好擔心同我講怕冇大學收
我咪唯有安慰佢話
宜家19/20分都有大學讀
表哥廿分都入到cu n展
結果咁就仆街
今日收到表妹電話
佢好開心咁話考到19分，中文有4，跟著有5個3
仲開心到匿埋喊
仲話考慮緊jupas點排
今晚請我食飯慶祝咁話

各位手足點算，我應唔應該同佢講岀真相，我怕佢接受唔到

其實今年19分都有u讀
我係咪認真左

1/10

郭富城既弱？

佢433333喎，咁都有咩

上年17分都有啦
科大qsa
城大 nuclear

Best6 19分都有得讀？
咁我要快啲講個好消息比表妹知了

8/10
舊酒新瓶

btw你個表妹依家訓緊係我隔離

我冇

十月都來啦wo
我係咪認真左?

坐咗幾多碌？

我表妹電視都上埋啦
唔信你YouTube 打433333

邊有誤會
I大含大能大香港3大

恆大收14分
Asso收12分
Ive收10分
自己諗

講清楚啦係Best6

巴打文科撚？

我23分都冇u讀拉
3333443

是咁的

學都開埋?

hsmu

回帶都揀時間啦
9月啦

show blocked user

下次早啲po啦 九月尾都嚟 新會然你都唔會撚到啦